'\" t
.\"     Title: \fBkjscmd5\fR
.\"    Author: Harri Porten <porten@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: Gebruikershandleiding van kjscmd5
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: Dutch
.\"
.TH "\FBKJSCMD5\FR" "1" "2015\-07\-31" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "Gebruikershandleiding van kjsc"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NAME"
kjscmd5 \- Frameworks KJSEmbed interpreter

.SH "SAMENVATTING"


.HP \w'\fBkjscmd5\fR\ 'u
\fBkjscmd5\fR  [\-\-help]  [  | [\-e]  | [\-\-exec] ]  [  | [\-i]  | [\-interactive] ]  [bestand] 


.SH "BESCHRIJVING"


.PP
\fBkjscmd5\fR
is een hulpmiddel voor het uitvoeren van KJSEmbed\-scripts vanaf de commandoregel\&. Het draait de scripts in het genoemde
\fIbestand\fR
met gebruik van KJSEmbed\&. Het accepteert geen \- (stdin) als een
\fIbestand\fR\&.


.SH "PROGRAMMAOPTIES"




.PP
\fB\-e\fR,\fB\-\-exec\fR
.RS 4



Voer het script in
\fIbestand\fR
uit zonder gui\-ondersteund\&.

.RE
.PP
\fB\-i\fR,\fB\-\-interactive\fR
.RS 4



start de interactieve
\fBkjs\fR\-interpretator\&.

.RE




.SH "GEBRUIK"

.PP
De meest gebruikelijke manier om
\fBkjscmd5\fR
uit te voeren is eenvoudig als
.sp
.if n \{\
.RS 4
.\}
.nf
\fB\fBkjscmd5\fR\fR\fB \fR\fB\fIbestand\fR\fR\fB
\fR
.fi
.if n \{\
.RE
.\}
.sp
Als er geen parameter\fIbestand\fR
wordt gebruikt, dan voert het een voorgedefinieerd testscript uit dat de startsnelheid van
\fBkjscmd5\fR
meet\&.


.SH "ZIE OOK"

.PP
\fIkjs5\fR(1)


.SH "FOUTEN/BUGS"

.PP
Gebruik
\m[blue]\fBDe volger van bugs van KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
om ze te rapporteren\&.


.SH "AUTEUR"
.PP
\fBHarri Porten\fR <\&porten@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Auteur.
.RE
.SH "OPMERKINGEN"
.IP " 1." 4
De volger van bugs van KDE
.RS 4
\%http://bugskde.org
.RE
